巴士司機被黑衣人襲擊？

我係我老豆藍絲群見到，
發生咩事？

司機出嚟屌鳩啲後生仔阻撚住，然後扮畀人打睏喺度（好似係）

插水就埋去揼多兩鎚啦

我唔支持暴力，但我會行埋去唔小心踩到佢